黃埔aeon超級市場有個後生女收銀幾靚

可能係新人，仲會對d客鞠躬

樓主老母都好靚女

樓主老母

不孝子

連登仔柴灣排隊排到落上水